電腦成日死機 求救

成日打打吓機 部電腦會自己係到長響
然後咩制都禁唔到 要長禁power先關到機
有時想開返 但係一開又係到響同冇反應
想問下係咩問題

無架啦,我用powerdirector都成日死

唔係掛